現時有咩機制可以追究警察濫用武力？

癡撚線，投訴都冇撚用
咁仲有乜追究警察嘅渠道？

冇
有都係自己人查自己人
除非有片影到佢地行為，同埋能點相

癡線，佢哋犯刑事嘅話邊個可以告佢哋上法庭？

一個字：無
所以先令佢地咁放肆

七警暗角

全港一齊報警

無
監警會係無牙老虎

聯合國

係香港就無謂追究了 已經唔信香港政府